

¡IMPORTANTE!

Luego de hacer clone/pull/fetch al proyecto, lo primero que deben hacer es 
instalar las dependencias, para ello usar el siguiente comando en una consola
iniciada en el directorio del proyecto:

yarn

Eso es todo.